前線手足:發夢必須開始放棄陣地戰 改為幫黨鐵,政府建築物,中資店舖裝修

前線朋友唔方便開post 但有啲野佢想同大家講
標題For TLDR
自從721之後就去左前線發夢
琴日係港島原本遊行完都打算走 但準備係走既時候見到有手足比實彈射中
諗都唔諗就戴返個豬嘴配個就黎用完既濾罐準備打波
929同琴日都發覺港島既手足好多都係新手勇武
好想講前線嚴重缺乏commander
不過呢個唔係問題 反正打左幾個月陣地戰我地都無勝算 呢個係事實
重點係我覺得以後發夢或多區開花應該改變一下
琴日夜晚既荃灣手足係好成功
佢地以小隊型式向唔同中資店 福建幫鋪頭裝修
正正我地要做既就係要攬炒 搞經濟
大家諗下當所有藍店,黨鐵,政府建築物被裝修
就更加易迫到政府出老解 緊急法 戒嚴 宵禁 攬炒
我提議以後做既係 前線勇武繼續可以set RB 佔路製造假象同狗對峙
新手勇武係後排和理非配合下清洗太平地 分區分街幫所有政府建築物 黨鐵站 中資店裝修
咁前線手足等後面手足裝修完大家就可以一齊收工
同埋有一樣重點需要講一講 其實啲狗既立場就同我地手足一樣 有同伴受傷就仆住救佢地既人
大家諗下如果藍屍比人獅鳥 啲狗會唔會咁積極救人??
因為佢地都係只係打份濕尻工 對於死物 好似71咁 如果佢地真係在意既 一早重兵衝左入黎圍捕
希望大家用少少時間望下 諗諗可唔可行

推

P牌推唔到 幫幫手

幫推

831 101

Push

光復香港

時代革命

可以試下

真

100%同意，唔夠膽上最前頂狗，就帶美勞工具

幫助振興經濟，創造建造業職位

運動要以最小機會比人拉為首要原則。
陣地戰，和 po 直接接觸，大機會比人捉。

721 831 101

對經濟有損害先係最有效

推 起rb真心冇乜用

幫黨鐵裝修嘅手足千奇唔好搞黨鐵嗰幾個已經完工但係未開放嘅站呀，即係顯徑站、啟德站、宋皇臺站、土瓜灣站呀，呢幾個站上年已經整好，但係又未啟用，冇職員守，d狗又唔理，好慘慘豬架有d出口仲要有lift,部部都過百萬架

721 811 831 929 101

推啊 事後討論po重點黎架

，

水攻

好

Tui

打狗太大損失
自問無咁既勇氣上前

敵強我弱，只可智取，不宜硬碰。

支持前線英雄英雌

不分割， do it

同意呀幫推

同意
由其係大部分手足都未準備好向前迎擊
陣地真係冇得打

秋風起, D野唔知點解特別易自己跣低同著火

仲可以快閃。一間又一間。好有效

快閃裝修仲有用過打狗

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

agger 再咁落去損失都有勇武手足

裝修好過陣地戰

希望前線真係轉一轉打法
打左過百日陣地戰再打落去可能真係慢慢無晒前線

快閃真係最安全 。有效。
魔法對狗鐵 狗交所依d重要地方

記得包實d呀手足

係要放棄陣地戰
但要對準政權 破壞商鋪幫唔到幾多

完全應同

同意，打陣地戰打四個月有邊次係成功
得71啲狗空城計先叫攻得入
十八區城市游擊戰先係皇道

快閃好

做暗事